24/7 fitness

想問24/7 fitness 有無月卡制 一個月比下一個月 唔洗簽約咁玩

有 999一個月

有呀

咁貴家咩 唔係498咩

我記得嗰時簽12個月就係498一個月 每個月戶口轉帳498

如果想可以隨時停就999一個月

我都係幾個月前簽 唔知佢有冇轉

咁我簽一年淨係做三個月得唔得，照計冇理由冇條件解約

簽一年 逐個月扣498 做咗三個月想解 就俾1500 解約 後面9個月唔洗俾

以我聽sale講 如果冇係第十一個月停左佢
之後繼續下年498咁扣落去 仲算叫一年約咩 萬一畀佢拖字訣咪賠1500先可以停囉

第二年開始 隨時可以停